1) Jürri Prandi astus ette ja keabas et temma tüdruk ei olle omma lubbamist mitte piddanud, egga tenima ei olle hakkanud, waid nüid pallun koggo konna kohhut et saakssin omma kässi rahha temma käest kätte ja 2 särki ka
2) Kohhus mõistis et Marri peab kässi rahha taggasi ja teise särgi ka, agga teine jääb Marrile. Agga peab ka se 2 päwa kinni seisma mis siin üllemal on mõistetud.
